點解法律係有錢人玩？

諗到三個
1.大律師費
2.涉及金錢糾紛 拖長黎打 少錢果方可能週轉唔黎
3.保釋金 （頭先睇新聞曹貴子保釋金係70萬，有幾多人攞得出70萬？）

諗到更多可以留言